如果大家喺街上只係舉「白紙」會否被捕？？？

最後一批被捕者上大巴的時候，圍觀的人群裡，有個少女舉起一疊白紙，警察的電筒強光不時掃過她的臉，也不閃躲。

我好奇問，這白紙有甚麼用呢？

她說，過去都會在現場舉標語，通常都是到場後隨便派隨便拿那種，今天是國安法第一天，她不知道要舉甚麼才不會犯法。

然後突然想起，以前看過的蘇聯冷笑話：紅場上，有個人在派傳單，軍官到場把人逮捕，卻發現傳單都只是白紙。軍官想了想，對那個人說：你以為我不知道你想寫甚麼？

「我突然想看看，看起來荒謬的笑話，是不是已經成真了。」少女說。

會

LIHKG官方授權產品 現已於啱你買有售

今期興舉白色

狗：你以為我唔知你寫咩？

有學識

會 一大班人舉白紙係非法集結

推

非法藏有大殺傷力A4紙

一齊舉

一張白紙都係文宣
每張memo紙都係連儂牆

Idea is bulletproof

睇到有字 xxxx,xxxx

派白色a4紙文宣

即得參考，當白紙表達既信息人人都知，睇牠們拉乜鳩告乜鳩，果下先好玩

我識讀心術

唔知
但如果意思出到嚟
肯定會上國際新聞
話唔定又有記者改名叫White Paper Revolution之類
佢哋好鬼鍾意咁

白紙
白旗

推，可以做新一輪抗爭印記

知你又問

又一個顏色革命

好似唔錯

有D料到

下次開始做

無錯
係有可能會俾人Cap嚟笑
話代表舉白旗投降
不過
好果投降都俾狗咬
又好似講唔過去

舉memo紙呢

拎張政府表格
例如一萬蚊

背面白色舉起

係咪全政府都煽動

下次個個袋定一疊A4出去

無精面可以走
再避重就輕只有死路一條

周街貼白紙

又自我實現

國王的文宣

麻煩大家去多謝佢

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

被捕師／送頭師下次試完出包膠thx

會，證據：莫須有

讀心師

法國國旗

push

腹誹心謗

中國早就有了

手持A4白紙有港獨或顛覆國家政權含意

咪拉左先算，叫你同個官解釋

所以好睇用呢個方法個人ge原意係咩
可以演繹成淆底獸 或者成為左膠媒體上ge一個曝光點
睇我地輿論戰點打

重點唔係舉乜嘢 而係幾時邊個喺邊度舉

如果做貼紙師周街貼Post card size嘅白label有冇得諗

專登出街抗爭投降？
A4紙肯撚定唔會比人捉，根本吹您唔脹
顏色紙就搵位zip您

點都好啦，佢想做你一定做得入就係咁
洗鬼睇幾時喺邊度舉咩

歷史受打壓既地方
元朝，蘇共，納粹，戒嚴台灣
係不斷會有人走精面
因為唔係人人做到正面硬碰
或者衝鋒犧牲
呢個係人之常情

你喺屋企樓下舉冇人理
同你7月1喺維園舉係兩回事

"想做你一定做得入"，重點係呢句到囉其實

你係目標的話，你點避重就輕你就算只係係屋企舉佢都可以拉你就係咁

推, 依個可以一試

好多人一齊舉既時候
白紙就會有新意義
仲會有大家最鐘意既靚畫面啊

P

D法官識讀心術

蘇聯經典笑話 好似係

藍曱甴要改口叫白暴

係所以呢個有得諗
有新意得嚟又有意思

又有靚畫面

依個真心期待 推

蘇聯笑話

屌原來樓主一早寫咗

之後上你屋企搜到文宣，告得

去到狗屋幫你加字

將A4白紙痴背脊出街，服飾一部分

會、只要與黑警有眼神接觸都係曱甴

我睇到

以後遊行全部人舉白紙，無聲仿有聲

印刷費都慳返

試下舉唔同顏色嘅紙

想睇幾米長嘅龍門架式banner 全白，然後隊頭Banner 又係全白，每個人手上嘅標語，牌仔全部白，一片白海

有畫面 好撚壯觀 做到一定流馬尿

其實唔使一定舉
甚至平時出街痴係背囊後面都可以

台灣有圖文作家畫咗出嚟，又去多謝人哋

咁樣流唔流馬尿你嘅事
比起見到手足要坐幾年，流亡嘅返唔到黎，傷嘅可能一世，每單見到都心噏
爭取到曝光率，象徵意義嘅手法，又係大家能力做到而未有人試過嘅事
我認為不妨一試

都幾有意義

pride?

要多人做先得

都唔一定係白紙， 舉咩色都得

呢個好， 其實仲有好多野可以舉， 例如毛語錄

我支持 可以做嘅都會試

純好奇 點解唔畫八條底線

會唔會好易俾人改圖

好有創意
同時
都好悲哀

要畫面既話全白係最好

d人覺得係取巧, 自我審查
但如果多人做就會喺國際上make到noise
對一d人易入口又係佢地可以做到
唔好介意心態點都好, 結果先係最重要

當然又可能比班共匪笑投降
諗一諗一大堆人舉住白紙拉住全白banner
個message比到歐美就得

Good idea

咁大膽 張紙大大隻字寫住「民族自強 香港獨立」

PUSH

真係ok喎， 黑紙可唔可以呢？

其實係唔係意義問題 係玩緊加速
好似無字連儂牆 佢禁既姐係你以後公司台面memo都犯國安法
白紙同理 佢禁既話你任何人都唔可以拎白紙出街
到時就同限聚令一樣 圍範太大 根本無力執法 國安法=廢紙

如果佢唔禁 就係姐係有新出路

支持

黑紙會唔會好難買

黑色畫紙
或者
出去影印

啦有畫面啦
外國真係好鐘意影呢啲相做封面
只係差人真係做

ok喎

或者咁樣

舉白紙，好正
呢個畫面有晒喻意
無字勝有字
突顯極權的荒謬打壓
要國際睇到呢個畫面

Concept 不錯 推

Push

根本舉白紙自係最好 果堆走精面叫口號顯得係弱智 又易奶野

幾萬人一齊舉白紙肯定係國際有好大吸引力

唔比帶紙出街

你咁大力呼吸 唔好以為我唔知你有咩目的 想吸晒啲氧氣 然後令人類滅亡 你唔洗同我解釋 有咩留返同個官講

狗官：警員提供的證據很有用 被告大力呼吸 明顯係想耗盡地球氧氣 現判被告蓄意謀殺罪名成立 判決無期徒刑 退庭

黑警：辛苦晒啦法官 依家好難搵到啲咁有良心嘅官

以上情景純屬虛構 如有雷同 實屬你自己on9

根本係
果d話白紙會變萬能key同喻意投降
係正中下懷
以言入罪，白色恐怖
人人自危既感覺，隔幾遠都feel到

出面有好多支持暗語post
又有林卓廷之流玩食字

要做到畫面一定要統一而且靚
更加重要係鬼佬明呀

大家係要做到ice bucket challenge既宣傳效果

Pish

A4 Revolution

口號都唔叫
歷史上第一個靜音遊行

上面加啲野(例如斜線)好似好啲靚啲

香港人最失敗/最成功都係依D走精面
大佬阿 人地唔係跟法律阿 你叫依D走精面口號 人地一定捉硬你 就同蒙面法話咩帶絲罩/面具一樣咁ON9

依D行為極度小丑 你大大聲叫 港獨口號 我仲會欣賞你 咁樣走精面 真心好核凸

明明舉白紙係最安全 最吸引到國際視線 我唔會D人有咩好反對

暗示港獨 拉得

有深度意思
推

哦，你非法呼吸，暗示港獨，拉得

你加一條線 十條線 佢地都P到野 無用既
我地從來都唔share果堆咩藍絲 同溫層 中國人 由佢地P啦

最緊要香港人鐘意 而外國人又like同睇到

包大人: 白紙無字 血淚斑斑

純粹想佢哋P圖成本高啲
萬一唔小心流咗出去外國都可以明顯啲睇到漏洞
不過真心係白紙最有gimmick

推 無聲勝有聲

tui

推 好似諗到啲創意

夠特別

白紙記者影先好睇
象徵 我地俾人禁聲
但唔代表我地臣服係國安法之下

係呀係呀 白旗呀 屌你老母

聰明

何以 這張紙 沒有字
何以 沒隻字 極怪異

其實我哋舉起啲乜嘢全世界都明白，你拎住個枕頭啲人都知你想點

其實空banner本身好表達到被禁聲呢個意思
空banner甚至與空凳接收諾貝爾獎有相同方向

留名等睇藏有白紙犯法
最好顛到禁晒所有嘢

文宣印XXXX, XXXX
遊行嗰陣再搵點膠帶X形黐住個口
一睇就知發生咩事

話鬥紅 舉紅文宣果啲真係on9
膠唔係咁玩

將一啲行動命名就夠eyes-catching
就好似理論書夠多terms就以為好撚勁咁

支持舉白紙

file裝住幾張紙

面嗰張白紙

底嗰張寫支持警察有冇得諗

畀班狗捉到都吹你唔漲

班黑警應該會拉完人再係張紙上面寫嘢再屈你

其實依招真係work
可以連同無字lennon wall搞大嚟做

唔好再用以前嘅邏輯去睇香港嘅法律
香港嘅法律已經變咗無邏輯
佢要拉嘅你係街申懶腰都拉得
拉完可以跳過所有以前嘅法律程序令你有罪

諗起都好笑

唔好晒紙啦

用純色紙板
光復=2塊黃色紙板
香港=2塊白色紙板
時代=2塊紅色紙板
革命=2塊黑色紙板

理得你咩色呀，揍夠八張，你就有罪～

支持警察 嚴正執法
都唔比?

推左先
同之前粉飾太平嘅連儂牆有異曲同工之妙

有得諗, 推

情況似靜默遊行 但媒體通常只有畫面
畫面比較入腦
比人地攝到咁既情況 唔錯
推

係啦，舉白紙

舉A4白紙， 周圍痴彩色memo

呢張係港獨旗！！！！

office 影印機收藏大量港獨工具

係一個非常好嘅方法

呢個唔係精面喎
宜家象徵被禁聲

用最平凡嘅嘢做到政治符號先最厲害

人人都舉白紙，暗示已沒有言論自由

就算理解為舉白旗，是的，香港自由已舉白旗，更顯無奈無力感

我睇到 yyy, yyy

終極文宣

下次一齊帶白紙

草木皆兵

推，呢個有得諗，畫面、安全、諷刺齊曬

支持
文宣變成畫幾個空格
_ _ _ _，_ _ _ _

呢個係港獨象徵 拉得

黃傘後另一代表作

抗拒白色恐怖大遊行都唔得？

A4紙可以𠝹死人 拉得

白紙 Memo紙

藏有工具可作非法用途

印刷都慳番，白紙文宣

可唔可以用塗改液寫支持國家法，戴一戴頭盔先，
捉到都吹唔鳩你漲

你係記者寫文都要啲新意啦，唔通照cop上篇改時間地點就當寫完稿咩 到時你又話佢哋錄音機啦

懶醒
鬼唔知阿媽係女人

咁似舉白旗

依家未必，遲啲一定會

香港人咁鐘意返工，返工貼張A4係背隻

推 意念創新

話你精神有問題，還押精神病院。

邀請狗 stop and search？

跟住就會有好多改圖, 老屈你支持中國統一

一陣會話你用A4紙襲警

要改圖唔洗白紙都可以改

多人舉白報紙紅媒就會評論係搞顏色革命
然後政府就立即出黎話只要有呢個出意就可能犯法
明眼人都知

界撚到阿蛇喎, 依家告你襲狗

白紙

search A4紙？以家舉咩佢唔search 你？
唔舉乖乖返工最好

舉白紙 好有智慧 外國人應該明

個idea幾好 推

Great idea

你個名

商場舉下白紙

似舉白旗 ，黑紙？

不過一定有人嗌 之後又會有人接
不如試吓 開頭嗌乜都好 之後都接we love hk 之類 ？ 保護自己同手足

呢啲gimmick嘢，左膠會好buy

到時步蘇聯後塵.........

G持
8個字
可以係香港人支持國安法
自己諗
一定要加依個
_ _ _ _ _ _ _ _

問黎都多餘，濫捕呀
操fit自己好過啦

又唔錯，A4周圍都有又易買

佢會告你煽動仇恨，呈堂時幫你喺警察後面寫自殺

你咪🈲️囉，我哋逐樣同你玩

玩完A4紙同你玩白膠袋，之後攞卷白廁紙出，總之我哋用日常用品去代表抗爭，你禁撚晒佢啦你咁叻

總之用啲最基本嘅嘢去象徵我哋嘅抗爭，睇你點禁

屌你老母臭閪，香港人打不死

到時真係鳩拉左，你d白紙又白雪雪，班狗想屈你有幾難？
用d隱形墨水幫你寫完再用燈照，跟住就屈到你啦
唔好on9 la

係咪on撚9
人哋唔拉你國安法
拉你非法集結姐
人哋白紙黑字寫明
3人以上 有共同目的就係
唔好以為自己好醒

證明睇書學下歷史幾有用

可以 用白色黎代表香港已死

今日禁光復
明日禁五大
大後日禁白紙

唔死都無用

似告非法集結

毛語錄唔係唔得，但要解釋好似變咗自圓其說。白紙好d

推！

要佢連白紙都捉咁先荒謬

Ok

已後長期帶定幾張 A4 白紙跟身。

聰明嘅人先睇到

唔好唔記得班狗最叻砌生豬肉，到時有心砌，張紙用隱形墨水寫乜都得

Agree
下次有得諗

白紙應該還好
定其實痴幾張唔同顏色Memo係張紙上面

就咁做啦
好突顯極權既荒謬

唔拉就冇意思啦
最驚佢唔啦

呢樣野更強大嘅地方係
你冇我可以分一半畀你
咁就一齊舉A5

咪玩啦，正常人點會藏有白紙舉起白紙即係有意圖分裂國家

士氣post

呢啲唔係叫走精面，呢啲叫做用創意抗爭

轉數快香港人世界第一

預視到藍絲會用小畫家幫你地改圖

我覺得真係會好壯觀

國安法：舉白紙=勾結外國白人勢力

好鍾意你咁講

白紙係最有力的象徵，世界所有人可能睇唔明中文口號，但白紙意義所有世界既人都睇得明。

超低成本文宣

我哋香港人響世界面前，慢慢一次一次咁樣show比世界知道呢個國家有幾荒謬。我哋有責任咁做

講得依啲通常都係唔識思考既小粉紅
所以由佢地打飛機算
睇見都覺佢地似生番

白紙都禁嘅話，我哋舉白廁紙

睇你禁得幾多日用品

目標為本
做到效果就可以

咁你即係覺得自己好撚醒啦？

答案：你唔係好撚醒囉，鬼唔知阿媽係女人咩

扮撚晒看透世事 你呢啲柒頭經過唔屌下你唔得

兩組字串 每組4個字 任何形式 都可能會禁

如果係IG搞個white paper challenge....

樓主可否置頂

，

有諗頭

心

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

白色革命，white revolution

起來 不願做奴隸的人們

高舉黃紙

佢諗得樂觀咗d
去到法庭係有可能加咗料又有佢手指模

不過行動上絕對值得respect

8塊你自己拎飽佢

柒婆：我咁聰明年年考第一，一睇就知犯咗國安法

到時A4紙係香港要改名先比賣

白紙革命

White paper revolution

推！！！！！

等睇政府會唔會以後唔准人用白紙

拎住8格廁紙出街行

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

投降？

白紙仲要勁方便
求其係公司拎一堆就得

期待期待

屌好心一係就黑旗啦
舉白旗係想點

我點撚醒你班柒頭啊
大字就岩？
有手足因為咁俾人拉 你負責
答我喇 屌你老母

哼 拎螢光筆寫字你估我唔知啊！

一貫作風：
塔咗先！返去慢慢寫

而家西藏連經幡都話藏獨要ban

原來「光復香港，時代革命」係有港獨嘅含意，咁大就唔好再講「光復香港，時代革命」啦！記住係千祈唔能夠講「光復香港，時代革命」架！重要經常提醒身邊嘅人，絕對唔能夠講「光復香港，時代革命」㗎！

XXXX
XXXX

3 6 3 9, 0 2 8 2 !

白旗投降都唔得

Sorry

推到全港禁售A4紙
唔使返工返學，全民文革2.0, 跟党走

上面用蠟寫擁護共產黨的話呢？

好奇一問 如果你唔舉起又無叫口號，只係帶住幾張白紙行過，又或者前面街邊有人派A4白紙試用，點樣非法集結？ 唔通3個人都揸住支檸茶飲就有共同目的？

下次做

俾卡超: 國安執位人員地位超然~!~! 一見張白紙就知佢一定會寫D港獨口號落去~~

邊有可能
64晚會例牌默哀，維園外面D人照嗌
悼念梁烈士嗰晚講到明默哀都仲有人叫緊

八張白紙

拎過膠片
透明A4 folder
無色革命

Pushh

派白紙就係暗示要港獨, 違反國家法, 拉得

應該請健力士紀錄人員嚟見證

會唔會拉埋？

可以用返原本獨立旗個design

黃紙得唔得？

唔該大家真係想有意義就真係用「A4 白紙」好喇，唔好又改呢樣又改嗰樣，搞到九唔搭八咁。

推，國際新聞會鐘意做呢個角度
一諗起幅圖啲人舉白紙
標題：港人因藏白紙被捕

讀心連登神探

又或者定一段時間唔好嗌 好似長啲嘅默哀咁

人哋又唔係小學雞邊會同你玩埋啲捉字蝨

有合理懷疑就夠啦

第時一於派白紙
心中有字自然有字

畫面好靚

如果太多人轉舉白紙 會話改變抗爭模式 但意識一樣都係聯繫到運動訊息 分分鐘當你舊酒新瓶 繼續Ban 所以國安法係想你轉topic 反對民生政策嗰啲算 示威口號嗰啲只可以係政策內容 唔可以再圍繞「反送中抗爭」

叫Blank paper revolution 好啦
如果唔係又俾左膠咬

咁要拉哂所有派傳單

拉完再之後喺你張白紙印港獨標語上去

逼你自己寫 唔寫就送中

光復革命、香港時代

咁要睇你做過咩行為
啲行為會唔會有機會破壞社會安寧
或者引致其他人破壞社會安寧
不過同上面位巴打講嘅嘢差唔多
大家成年人 唔會同你玩埋啲on9嘢
主要睇返之前啲官點判
警察再參考例子搞你

以後遊行都舉白紙
唔知咩未會中招

你心裏明白

咩色都用晒佢全港以後冇紙用

白紙其實可以有無限含意，
最簡單係白色恐怖，

咁黑紙應該會有好多生意